**NBA年度最佳第六人**（）是[美国国家篮球协会从](../Page/NBA.md "wikilink")[1982-1983年NBA赛季开始颁发的年度奖项](../Page/1982-83_NBA赛季.md "wikilink")，旨在表彰[赛季中表现最优异的替补球员](../Page/NBA赛季列表.md "wikilink")（第六人）。奖项由美加两国各地的体育记者和广播员共同投票选出，每人可以选出自己心目中的第一、第二和第三名。每张第一名选票相当于五分，第二名相当于三分，第三名一分。无论第一名选票归属几何，都是最终得分最高的球员获奖。此外，角逐奖项的球员在整个赛季作为替补球员的比赛场数必须多于首发场次\[1\]。

从奖项设立至2018年止，共有27名球员获得过最佳第六人奖。[贾马尔·克劳福德共有三次获奖](../Page/贾马尔·克劳福德.md "wikilink")，比其他球员都多。[凯文·麦克海尔](../Page/凯文·麦克海尔.md "wikilink")、[里奇·皮尔斯和](../Page/里奇·皮尔斯.md "wikilink")[德特夫·史伦夫都曾两次获奖](../Page/德特夫·史伦夫.md "wikilink")。麦克海尔和[比尔·沃尔顿是所有最佳第六人中仅有的两名已入选](../Page/比尔·沃尔顿.md "wikilink")[篮球名人堂的运动员](../Page/奈史密斯篮球名人纪念堂.md "wikilink")，沃尔顿和[詹姆士·哈登曾获](../Page/詹姆士·哈登.md "wikilink")[NBA最有价值球员奖的球员](../Page/NBA最有价值球员.md "wikilink")\[2\]。

所有获奖球员中，只有[马努·吉诺比利](../Page/马努·吉诺比利.md "wikilink")、史伦夫、[莱昂德罗·巴博萨](../Page/莱昂德罗·巴博萨.md "wikilink")、[托尼·库科奇和](../Page/托尼·库科奇.md "wikilink")[本·戈登不是在美国出生](../Page/本·戈登.md "wikilink")，戈登则是唯一获奖的新手球员\[3\]。全部五名别国出生的球员中有吉诺比利\[4\]、巴博萨和库科奇三人不是在美国完成训练\[5\]\[6\]。史伦夫在华盛顿州[森特勒利亚打过两年高中篮球后进入](../Page/森特勒利亚_\(华盛顿州\).md "wikilink")[华盛顿大学的](../Page/华盛顿大学.md "wikilink")[华盛顿大学爱斯基摩犬队](../Page/华盛顿大学爱斯基摩犬队.md "wikilink")\[7\]，戈登则是在[纽约州](../Page/纽约州.md "wikilink")[弗農山长大](../Page/弗農山_\(紐約州\).md "wikilink")，然后在[康涅狄格大学爱斯基摩犬队效力](../Page/康涅狄格大学爱斯基摩犬队.md "wikilink")\[8\]。

## 历届最佳第六人

[Lipofsky-Kevin_McHale.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Lipofsky-Kevin_McHale.jpg "fig:Lipofsky-Kevin_McHale.jpg")（中）曾两次当选最佳第六人並入选[奈史密斯篮球名人纪念堂](../Page/奈史密斯篮球名人纪念堂.md "wikilink")\]\]
[Manu_Ginóbili_cropped.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Manu_Ginóbili_cropped.jpg "fig:Manu_Ginóbili_cropped.jpg")赢得[2007-2008年赛季的最佳第六人奖](../Page/2007-08_NBA赛季.md "wikilink")\]\]
[LamarOdomLakers.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:LamarOdomLakers.jpg "fig:LamarOdomLakers.jpg")是[2010-2011年赛季的最佳第六人](../Page/2010-11_NBA赛季.md "wikilink")\]\]

|        |                                                          |
| ------ | -------------------------------------------------------- |
| ^      | 代表现役球员                                                   |
| \*     | 代表该球员已入选[奈史密斯篮球名人纪念堂](../Page/奈史密斯篮球名人纪念堂.md "wikilink") |
| 姓名（数字） | 代表这是该球员第几次成为最佳第六人                                        |

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>赛季</p></th>
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>位置</p></th>
<th><p>国籍</p></th>
<th><p>球队</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1982-83_NBA赛季.md" title="wikilink">1982-83</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍比·琼斯_(篮球运动员).md" title="wikilink">-{zh-hans:鲍比·琼斯;zh-hk:波比·鍾斯;zh-tw:鮑比·瓊斯;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/费城76人.md" title="wikilink">费城76人</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1983-84_NBA赛季.md" title="wikilink">1983-84</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/凯文·麦克海尔.md" title="wikilink">-{zh-hans:凯文·麦克海尔;zh-hk:奇雲·麥希爾;zh-tw:凱文·麥克海爾;}-</a>*</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波士顿凯尔特人.md" title="wikilink">波士顿凯尔特人</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1984-85_NBA赛季.md" title="wikilink">1984-85</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/凯文·麦克海尔.md" title="wikilink">-{zh-hans:凯文·麦克海尔;zh-hk:奇雲·麥希爾;zh-tw:凱文·麥克海爾;}-</a>*（2）</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波士顿凯尔特人.md" title="wikilink">波士顿凯尔特人</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1985-86_NBA赛季.md" title="wikilink">1985-86</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/比尔·沃尔顿.md" title="wikilink">-{zh-hans:比尔·沃尔顿;zh-hk:標·禾頓;zh-tw:比爾·華頓;}-</a>*</p></td>
<td><p><a href="../Page/中鋒_(篮球).md" title="wikilink">中锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波士顿凯尔特人.md" title="wikilink">波士顿凯尔特人</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1986-87_NBA賽季.md" title="wikilink">1986-87</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/里奇·皮尔斯.md" title="wikilink">-{zh-hans:里奇·皮尔斯;zh-hk:力奇·皮雅斯;zh-tw:里奇·皮爾斯;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/密尔沃基雄鹿.md" title="wikilink">密尔沃基雄鹿</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1987-88_NBA賽季.md" title="wikilink">1987-88</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/羅伊·塔普雷.md" title="wikilink">羅伊·塔普雷</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a>/<a href="../Page/中鋒_(篮球).md" title="wikilink">中锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯小牛</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1988-89_NBA賽季.md" title="wikilink">1988-89</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/埃迪·约翰逊_(1959年出生).md" title="wikilink">-{zh-hans:艾迪·约翰逊;zh-hk:艾迪·莊遜;zh-tw:艾迪·約翰森;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳.md" title="wikilink">菲尼克斯太阳</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1989-90_NBA賽季.md" title="wikilink">1989-90</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/里奇·皮尔斯.md" title="wikilink">-{zh-hans:里奇·皮尔斯;zh-hk:力奇·皮雅斯;zh-tw:里奇·皮爾斯;}-</a>（2）</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/密尔沃基雄鹿.md" title="wikilink">密尔沃基雄鹿</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1990-91_NBA赛季.md" title="wikilink">1990-91</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/德特夫·史伦夫.md" title="wikilink">德特夫·史伦夫</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/印第安纳步行者队.md" title="wikilink">-{zh-hans:印第安纳步行者队;zh-hk:印第安納溜馬隊;zh-tw:印第安那溜馬隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1991-92_NBA赛季.md" title="wikilink">1991-92</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/德特夫·史伦夫.md" title="wikilink">德特夫·史伦夫</a>（2）</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/印第安纳步行者队.md" title="wikilink">-{zh-hans:印第安纳步行者队;zh-hk:印第安納溜馬隊;zh-tw:印第安那溜馬隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1992-93_NBA赛季.md" title="wikilink">1992-93</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/克利福·罗宾逊.md" title="wikilink">克利福·罗宾逊</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a>/<a href="../Page/中锋_(篮球).md" title="wikilink">中锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波特兰开拓者.md" title="wikilink">波特兰开拓者</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1993-94_NBA赛季.md" title="wikilink">1993-94</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/戴尔·库里.md" title="wikilink">-{zh-hans:戴尔·柯里;zh-hk:戴爾·居里;zh-tw:戴爾·柯瑞;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/夏洛特黄蜂.md" title="wikilink">夏洛特黄蜂</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1994-95_NBA赛季.md" title="wikilink">1994-95</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/安东尼·梅森.md" title="wikilink">-{zh-hans:安东尼·梅森;zh-hk:安東尼·美臣;zh-tw:安東尼·梅森;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/纽约尼克斯队.md" title="wikilink">-{zh-hans:纽约尼克斯队;zh-hk:紐約人隊;zh-tw:紐約尼克隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1995-96_NBA赛季.md" title="wikilink">1995-96</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/托尼·库科奇.md" title="wikilink">-{zh-hans:托尼·库科奇;zh-hk:東尼·古高;zh-tw:托尼·庫科奇;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1996-97_NBA赛季.md" title="wikilink">1996-97</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/约翰·斯塔克斯.md" title="wikilink">-{zh-hans:约翰·斯塔克斯;zh-hk:約翰·史達斯;zh-tw:約翰·斯塔克斯;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/纽约尼克斯队.md" title="wikilink">-{zh-hans:纽约尼克斯队;zh-hk:紐約人隊;zh-tw:紐約尼克隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1997-98_NBA赛季.md" title="wikilink">1997-98</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/丹尼·曼宁.md" title="wikilink">丹尼·曼宁</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳队.md" title="wikilink">-{zh-hans:菲尼克斯太阳队;zh-hk:鳯凰城太陽隊;zh-tw:鳯凰城太陽隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/1998-99_NBA赛季.md" title="wikilink">1998-99</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/达雷尔·阿姆斯特朗.md" title="wikilink">-{zh-hans:达雷尔·阿姆斯特朗;zh-hk:戴路·岩士唐;zh-tw:達雷爾·阿姆斯特朗;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/奥兰多魔术.md" title="wikilink">奥兰多魔术</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/1999-00_NBA赛季.md" title="wikilink">1999-00</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/罗德尼·罗杰斯.md" title="wikilink">罗德尼·罗杰斯</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳队.md" title="wikilink">-{zh-hans:菲尼克斯太阳队;zh-hk:鳯凰城太陽隊;zh-tw:鳯凰城太陽隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2000-01_NBA赛季.md" title="wikilink">2000-01</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/阿隆·麦基.md" title="wikilink">阿隆·麦基</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/费城76人.md" title="wikilink">费城76人</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2001-02_NBA赛季.md" title="wikilink">2001-02</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/柯利斯·威廉姆森.md" title="wikilink">柯利斯·威廉姆森</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律活塞</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2002-03_NBA赛季.md" title="wikilink">2002-03</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/鲍比·杰克逊.md" title="wikilink">-{zh-hans:鲍比·杰克逊;zh-hk:波比·積遜;zh-tw:鮑比·傑克森;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/萨克拉门托国王.md" title="wikilink">萨克拉门托国王</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2003-04_NBA赛季.md" title="wikilink">2003-04</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/安托万·贾米森.md" title="wikilink">-{zh-hans:安托万·贾米森;zh-hk:安東·占美臣;zh-tw:安托萬·賈米森;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯小牛</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2004-05_NBA赛季.md" title="wikilink">2004-05</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/本·戈登.md" title="wikilink">-{zh-hans:本·戈登;zh-hk:班·哥頓;zh-tw:本·高登;}-</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td><p>{{#tag:ref|<a href="../Page/本·戈登.md" title="wikilink">-{zh-hans:本·戈登;zh-hk:班·哥頓;zh-tw:本·高登;}-生于</a><a href="../Page/英格兰.md" title="wikilink">英格兰</a>，但是在美国长大，所以拥有英美双重国籍[9]。|group="注"}}</p></td>
<td><p><a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2005-06_NBA赛季.md" title="wikilink">2005-06</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/麦克·米勒.md" title="wikilink">-{zh-hans:麦克·米勒;zh-hk:麥克·米拿;zh-tw:麥克·米勒;}-</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a>/<a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/孟菲斯灰熊.md" title="wikilink">孟菲斯灰熊</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2006-07_NBA赛季.md" title="wikilink">2006-07</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/林德罗·巴博萨.md" title="wikilink">-{zh-hans:林德罗·巴博萨;zh-hk:林德羅·巴布沙;zh-tw:林德羅·巴博薩;}-</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳队.md" title="wikilink">-{zh-hans:菲尼克斯太阳队;zh-hk:鳯凰城太陽隊;zh-tw:鳯凰城太陽隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2007-08_NBA赛季.md" title="wikilink">2007-08</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/马努·吉诺比利.md" title="wikilink">马努·吉诺比利</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/圣安东尼奥马刺.md" title="wikilink">圣安东尼奥马刺</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2008-09_NBA赛季.md" title="wikilink">2008-09</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/贾森·特里.md" title="wikilink">贾森·特里</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯小牛</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2009-10_NBA赛季.md" title="wikilink">2009-10</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/贾马尔·克劳福德.md" title="wikilink">贾马尔·克劳福德</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/亚特兰大老鹰.md" title="wikilink">亚特兰大老鹰</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2010-11_NBA赛季.md" title="wikilink">2010-11</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/拉玛尔·奥多姆.md" title="wikilink">拉玛尔·奥多姆</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">前锋</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉矶湖人.md" title="wikilink">洛杉矶湖人</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2011-12_NBA赛季.md" title="wikilink">2011-12</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/詹姆斯·哈登.md" title="wikilink">詹姆斯·哈登</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/俄克拉何马城雷霆.md" title="wikilink">俄克拉何马城雷霆</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2012-13_NBA赛季.md" title="wikilink">2012-13</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/J·R·史密斯.md" title="wikilink">J·R·史密斯</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/纽约尼克斯队.md" title="wikilink">-{zh-hans:纽约尼克斯队;zh-hk:紐約人隊;zh-tw:紐約尼克隊;}-</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2013-14_NBA赛季.md" title="wikilink">2013-14</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/贾马尔·克劳福德.md" title="wikilink">贾马尔·克劳福德</a>^（2）</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉矶快船.md" title="wikilink">洛杉矶快船</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2014-15_NBA赛季.md" title="wikilink">2014-15</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/路·威廉姆斯.md" title="wikilink">路·威廉姆斯</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/多伦多猛龙.md" title="wikilink">多伦多猛龙</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2015-16_NBA赛季.md" title="wikilink">2015-16</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/贾马尔·克劳福德.md" title="wikilink">贾马尔·克劳福德</a>^（3）</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉矶快船.md" title="wikilink">洛杉矶快船</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/2016-17_NBA赛季.md" title="wikilink">2016-17</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/埃里克·戈登.md" title="wikilink">埃里克·戈登</a>^</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/休士頓火箭.md" title="wikilink">休士頓火箭</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/2017-18_NBA赛季.md" title="wikilink">2017-18</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/路·威廉姆斯.md" title="wikilink">路·威廉姆斯</a>^（2）</p></td>
<td><p><a href="../Page/篮球位置.md" title="wikilink">后卫</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉矶快船.md" title="wikilink">洛杉矶快船</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 参见

## 注释

## 参考资料

  - 全局

<!-- end list -->

  -
  -
<!-- end list -->

  - 特定

[Sixth Man of the Year](../Category/NBA獎項.md "wikilink")
[Category:NBA列表](../Category/NBA列表.md "wikilink")
[Category:1983年建立的獎項](../Category/1983年建立的獎項.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.